尋晚發夢識到女朋友

現實快啲去識啦

識唔到呀髮髮

去識收銀妹妹

認真post
佢主動拖住我帶我行公園

會畀人當on9

醒呀（掌摑~

我想瞓一世

觀鳥

行公園做啲咩

唔記得了